「堅決反對港獨！堅守一國兩制！」

負評或者屌之前希望大家睇一睇內容,
因為真係可能帶呢場活動走出困局

林奠識玩丫, 一句「光復香港, 時代革命」就俾人夾更扣帽子話示威者要革命, 要港獨,
企圖將香港政府所有既過失都推晒落港獨果度,
繼而 tum 掂中央用最強力既手段去鎮壓示威者,
因為只要一扯到主權問題中共根本冇得讓步

所以我地真係要諗諗順返其道而行,
出黎反對港獨 , 堅守一國兩制, 集中返要求政府回應五大訴求
如果咁樣, 果D所謂 保家衛國既 福建幫 黑社會 護旗手 全部 出師冇名
你自己諗下, 你o係條街度叫反對港獨, 邊個郁你就變相支持港獨啦
中共就更加冇理由要去鎮壓你班 「反對港獨」 既人
林奠政府只會再次被孤立

首先, 事情發展到而家呢個地步,
理性D睇, 就算示威者呢邊點樣再升級, 再做多幾多野,
一句 "維護國家主權" 林奠已經出師有名用最強力既手段去鎮壓

港獨可能係最解決到問題既方法,
但而家談論港獨根本不切實際,
香港無論軍事外交等各方面都唔成熟
加上好多和理非/聲稱中立本質上就反對港獨
要爭取更大既力量, 就必須要從根本上糾正返同原本訴求愈行愈遠既理念

你可能以為我地咁樣係讓步,
但只係釐清返我地一路以黎既訴求,
而唔係林奠口中所講既港獨暴徒

最後就係, 呢樣野係極度極度需要煮重米既文宣,
所有 和理非 和你飛 勇武 遊行 示威 都要有呢 D 核心既標語
例如 : 「反對港獨！回應訴求！」
再向所有外國勢力包括美國英國大陸台灣大肆宣揚, 登報又好, 連儂牆又好,
話俾大家聽而家唔係主權問題, 係 香港仆街政府 既問題
外國勢力就算要出手相助都唔會涉及到國家主權呢條極度敏感既底線

我唔敢講以上所講既野一定岩一定行得通,
但事已至此整場活動已經陷入一個死胡同,
不失為一個可行既方向

退一步, 得到既可能唔只係海闊天空

重申, 所有 勇武 和理非 做乜都好,
想做就全部照做,
但呢一個核心理念係必須要釐清返

唔好俾人歪曲所有義士烈士既初心 !

自己POST自己推

推推推
反對港獨 堅守一國兩制！！！

港獨只會俾人利用成為武力鎮壓既藉口!!!!

反對港獨 堅守一國兩制！！！

港唔港獨都打鳩你㗎啦

打鳩你還打鳩你, 你反港獨佢打鳩你愛國人士有眼睇既

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

反對港獨！

最撚憎俾人亂扣帽子！

睇錢就睇到，收咗錢你嗌林鄭i love u都扑濕你㗎啦

其實口號係應該集中五大訴求。
光復香港 果句 好多人真係一頭霧水，要求不清晰。
而且革命，大部份人只有一個解讀! 冇機會比你解釋。

橫額同標語牌，近幾次行街都少左好多。
畫面剩係得人同暴力

我唔係要港獨！

我只係要番冇咁多普通話，冇咁多大陸人既香港！

又係唔好得罪共產黨有就糖食理論

反港獨=分化割蓆
完

push

香港唔同共產黨割席冇出路

我覺得下次遊行要講番

唔可以俾大陸話我地要求港獨

完全係老屈

起翻你底，你上次開post係六個月之前

對向一定要講
維護一國兩制 根據基本法實現雙普選

根本同大家而家做緊既所以野都唔會有任何抵觸,
你想勇武可以照繼續勇武, 你想和理非一樣繼續和理非
而家只係多個擋箭牌保護自己 ,
咁點解唔做?

依家去游行都被標籤港獨份子，你就算反唔反對都無用，大陸人都係會標籤

好傻好天真呀你

今次退一步，下次再退？

想要擋箭牌
咁反送中都唔使啦
共產黨想推嘅嘢, 你出得嚟唱反調
就係同佢作對

唔好on9啦
去到呢個時候仲講堅守一國兩制
咁講就唔打你？

標語 !!! 口號 !!!!
當報紙新聞影到既只有反對港獨,
佢地仲有咩理由去標籤?

再講, 佢地唔會知其實一直以黎都係同一班人 !!

我贊成 as a part of strategy
但睇咁多合巴絲打肯唔肯

忍一時風大浪大，
退一步跌落懸崖。

on9 政府肯聽我地講 單野6 月都收左皮啦

你覺得咁樣叫退?

我買包花生你夾硬塞多包香口膠俾我 ,
我而家拎返出黎我叫做退?

仆街
好L白癡寫咪D on9文
你以為個個係毅進仔咁白癡冷血
你去死啦

問題係層面唔同呀

同佢作對都有大與少之分,
你覺得叫佢 解散中共易 定叫佢 唔好o係香港行信用評分基制易?

佢地自己都識整海報加港獨兩隻字落去
好好奇你有冇睇大陸啲文宣

宜家唔係要政府聽我地講，而係我地唔可以再比人老屈。所以我再講一次，反對港獨，堅守一國兩制！

你攪清楚先
而家唔係叫政府聽我地講野,
係唔好再俾政府有冠冕堂皇既藉口呀 !!!!!
係保護返自己呀 !!!!!!!

先唔好理大陸果邊啦, 要睇既自己點都會睇
咁外國勢力呢?
香港良心企業呢?
你地好想呢D一路默默o係我地背後提供協助既承受一個「支持港獨」 之名?

佢一路都係話極端小數分子港獨
就算你 200萬人話反港獨
佢自己搵個人認攪港獨就得
製作敵人方便打壓香港人咋

遲D講廣東話都話你港獨, 洗唔洗又退???

關毅進仔咩事?
而家我地唔係做俾港共政府睇呀,
係做俾出面其他人睇呀 !!!
因為我地需要更多既勢力去幫手呀 !!!

如果 國泰 被標籤為 支持港獨
佢仲會唔會繼續幫落去呀?

如果佢支持反對港獨,
係咪出師有名好多呀?

Blocked

所以咪要文宣囉 !!!!!!!!!!

同埋, 講左好多次, 係保護自己呀 !!!
而家唔係叫你停晒唔做野, 而係所以野一樣照做
你覺得勇武係 港獨立場 安全, 定 反港獨立場 安全?

躝啦屌你老母

咁樣叫忍?

我地而家係俾人屈喎
你唔出黎講返清楚先係啞忍呀 !!!!!

唔獨立你想共產黨會比民主你？
比個普選你咪又係中共控制
好彩選到個正常既咁又點，2047一樣要食屎
醒下啦

保護自己 , 不再啞忍 !!!!

請唔好曲解意思，我有話忍咩？
你明唔明咩叫忍一時風大浪大？

你客觀睇你覺得香港獨立到?
所以不切實際既一切只係夢想, 而唔係理想

再忍就冇人性啦，就算係我我都已經發哂火

我唔明

而家出面風大浪大你反而徒手游出公海
而唔係帶多2件救生衣先出發?

同中共呢d獨裁政權爭取民主你又覺得好實際？

而家唔係忍呀 !!!!!!
發火一樣可能令自己出師有名咁發火呀 !!!

唔需要再拗，已經同呢d一國兩制撚講唔落

咁你返屋企訓覺啦,
而家搞咁多野做乜, 都冇用架啦, 五大訴求都徙氣架啦 !!!

再講, 關同中共爭取民主有咩關係?
而家講緊唔好俾人標籤呀 !!!!

on9, 你而家做乜, 佢都可以屈你

反對港獨

香港本身就係中立獨立國
中囯國侵略我香港

光復香港！

死中囯人躝返中囯國！

你明唔明, 而家唔係叫你堅守一國兩制,
而係做野既時候用一個理直氣壯既原因去做,
邊有人理鳩你個人本身係咪支持一國兩制

多一樣保護自己既野點解唔做?

型 D?

仲諗住委曲求全等中共放條生路比佢行
做人冇信念真係食得屎
蘇聯解體前外界夠大把人估唔到啦
人地世代相傳咁抗爭左幾十年，又唔見人地矮化自己話乜乜乜唔得

dllm上面己經有兩個p牌支持港獨
邊個on9 jai再講港獨就係鬼

泛民都比人屈港獨啦，係咪要反對派全部解散政黨？

大佬孫中山搞革命都要招兵買馬啦
你就算真係搞港獨都唔係浮晒出水面搞啦係咪呀?

槍打出頭鳥呀巴打

俾人屈, 同屈唔屈到係 2 回事
如果係屈到呀, 一早被解散左啦, 仲駛等你提出咩

堅決反對港獨！堅守一國兩制！

。

Push

守你老母西咩成班支那五毛

你地話我係鬼冇所謂，我只係覺得，如果你地堅守一國兩制係冇問題既，我唔講野，你地中意既就繼續守護一國兩制啦下

港獨從來唔係五大訴求
宜家呢個毛文加多句堅守一國兩制我唔覺得有咩問題
反之成班P牌圍住呢個po搞分化，好明顯係鬼啦
幫樓主推推，諗得過

講左咁撚耐, 想話你唔係鬼真係唔撚得

叫你剩係得把口講渣 !!!!

嘩屌原來我都仲係P牌

諗極唔明, 成班俾人屈撚到上心口都仲可以當冇事啞忍

五大訴求 一直係符合一國兩制、基本法

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

As you like what you want to say.